啱啱返到屋企，發現冇廁所水

原來諗住帶部電話入去打J
一邊屙屎一邊J你都咪話唔正
點撚知打開廁板見到廁所水十分混濁就知有唔妥
一拉
果然
最唔想發生嘅事發生咗
廁所水停咗呀仆街！
呢個唔係大問題，只要我用桶裝水沖落去就冇問題，問題在於
我聞到好明顯係隔離屋隱約漂嚟嘅異味
冇錯，明明大家嘅屎一樣咁臭，人總係冇咁排斥視如已出個舊屎㗎嘛！同樣道理，屎發出嘅異味冇咩理由排斥
因為佢係你舊屎親生㗎！！！！！！！！！
所以我成身而家係比隔離屋個件唔知係廢中定係靚女定係靚仔定係油頭毒撚舊屎嘅異味強姦！！！！
之但係啱啱打完波食完宵夜成身汗冇理由唔沖㗎嘛！
於是我快快手忍住異味沖咗個涼，之但係啱啱食完宵夜冇理由咁快刷牙㗎嘛！
於是我放棄咗刷牙，心諗睇下波打下機咁就一晚
但係我仲好急屎啊！！！！！！
所以問下，巴打們遇上同類情況會點處理

Oic

到底係幾撚臭先會傳入你屋

到底幾想打j先會一路屙屎一路射精

好耐冇J
谷住谷住

真係好臭

屌太攰瞓五個鐘算
聽朝要刷兩次

屯門友？

火炭？

廁所停水姐
你星盤裝桶水咪得囉

尋日我都係咁

講到好似好小事咁